You're in my mind when I'm asleep

I'm seeing stars, I sink in these dreams..